隻nkla put 過唔過夜好

0.2 今日買架

過

最撚衰有時間損耗 搞到我個心過夜唔舒服

30$先到價 一晚扣0.352 夜夜會唔會變0蚊 聽日上唔返去架？

擔心就放
自己決定

30咁大貪

冇諗住佢咁撚硬 頂左成晚
其實我係咪買完即放 經驗少操作慢

係你個target price定得太大貪

聽日仲有市 睇埋囉

30蚊你打算一晚跌四成？

新手 冇計清楚 如果真係落唔到變交學費😭

廢老: 最緊要唔好輸錢

0.2好平者